韓國天后IU 重新演唱80年代歌曲 感動全場

想知圖報巴識唔識唱全首

唔識

之前有一段唔開心嘅日子, 成日聽佢 "花書籤1" 果隻碟渡過

聽完係唔係覺得好麻醉??

IU根本完美Idol

駁唔到